<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<categories>
    <categories>
        <category name="Books">
            <subcategories>
                <subcategory name="It">
                    <newsList>
                        <news>
                            <name>Разработка приложений для Windows Phone 7.5</name>
                            <provider>WizardBox </provider>
                            <date>31.05.2012</date>
                            <body>В конце мая 2012 года вышла в свет книга «Разработка приложений для Windows Phone 7.5», одним из авторов которой являюсь я, Сергей Пугачёв. Для меня данная книга — это первый опыт такого рода, оба же из моих соавторов – Стас Павлов (stasus) и Дмитрий Сошников (shwars) являются авторами и других книг.

                                Так как после выхода книги в свет мне периодически задают вопросы о том, как выглядел процесс написания, сколько времени на это ушло, о работе с издательством и других деталях, я решил, что будет лучше написать про это статью и просто давать ссылку всем, задающим подобного рода вопросы. В общем, все, конечно же, от лени. </body>
                        </news>
                        <news>
                            <name>Large-Scale C++ Software Design рулит </name>
                            <provider>Издательский дом «Питер»</provider>
                            <date>27.05.2016</date>
                            <body>Предыдущее однотомное издание выходило без малого двадцать лет назад, но на просторах Интернета (и даже на Амазоне) встречаются многочисленные положительные отзывы, убедительно свидетельствующие, что даже старое издание оставалось актуальным не один десяток лет. Ниже предлагаем перевод одной такой статьи, где излагаются общие рекомендации по физическому дизайну больших проектов на С++. Надеемся, что статья вас заинтересует, а нам удастся уже в будущем году порадовать вас переводом нового издания.</body>
                        </news>
                    </newsList>
                </subcategory>
                <subcategory name="Psychology">
                    <newsList>
                        <news>
                            <name>Основы клинической психологии</name>
                            <provider>Piter</provider>
                            <date>19.03.2015</date>
                            <body>В учебнике исчерпывающе раскрываются предмет, цели, задачи и основные методологические проблемы клинической психологии как науки, подробно охарактеризованы проявления нарушенных психических процессов, свойств и состояний человека, детально описаны реакции личности на болезнь. Издание основано на здоровьесберегающем подходе. Коллектив авторов раскрывает самые современные методы психологической работы в области клинической психологии, обосновывает роль личности в противостоянии человека болезни и связь между заболеваниями и личностными аномалиями. Материалы, представленные в книге, могут быть использованы для учебной, самостоятельной и научно-исследовательской работы студентов. Учебник соответствует Государственному образовательному стандарту третьего поколения и имеет гриф УМО.</body>
                        </news>
                        <news>
                            <name>Стресс-менеджмент</name>
                            <provider>Piter</provider>
                            <date>18.04.2011</date>
                            <body>Эта книга посвящена всем животрепещущим вопросам, связанным со стрессом. Умело комбинируя теорию и практику, авторы рассказывают о том, каковы причины стресса, как можно его предупредить и бороться с ним, как повысить индивидуальную стрессоустойчивость.
                                Издание будет максимально полезно психологам и психотерапевтам, тренерам и коучам, так как предлагаемый материал успешно интегрируется в структуру любого тренинга. Оно также принесет несомненную пользу каждому, кто захочет научиться избегать стресса и сводить его последствия к минимуму.</body>
                        </news>
                        <news>
                            <name>Конфликтология: Учебное пособие.</name>
                            <provider>Piter</provider>
                            <date>21.03.2016</date>
                            <body>В третьем издании учебного пособия с позиции системного подхода излагаются основы отечественной конфликтологии, характеризуется история развития ее отраслей, раскрывается универсальная понятийная схема описания конфликтов. Рассмотрены особенности конфликтов в различных сферах социального взаимодействия, условия и способы их профилактики и конструктивного регулирования.
                                Учебное пособие имеет целью повысить качество преподавания курсов конфликтологии, которые сегодня изучаются в большинстве вузов России.
                                Предназначено для студентов, изучающих курс конфликтологии, аспирантов, исследующих конфликты, преподавателей конфликтологии, а также всех тех, кто интересуется проблемой оценки, прогнозирования и регулирования конфликтов.</body>
                        </news>
                    </newsList>
                </subcategory>
            </subcategories>
        </category>
        <category name="Films">
            <subcategories>
                <subcategory name="fiction">
                    <newsList/>
                </subcategory>
            </subcategories>
        </category>
        <category name="TestCategory">
            <subcategories>
                <subcategory name="subcategory">
                    <newsList>
                        <news>
                            <name>name</name>
                            <provider>provider</provider>
                            <date>date</date>
                            <body>body</body>
                        </news>
                        <news>
                            <name>name</name>
                            <provider>provider</provider>
                            <date>date</date>
                            <body>body</body>
                        </news>
                        <news>
                            <name>name</name>
                            <provider>provider</provider>
                            <date>date</date>
                            <body>body</body>
                        </news>
                    </newsList>
                </subcategory>
                <subcategory name="Test">
                    <newsList>
                        <news>
                            <name>name</name>
                            <provider>provider</provider>
                            <date>date</date>
                            <body>body</body>
                        </news>
                    </newsList>
                </subcategory>
            </subcategories>
        </category>
    </categories>
</categories>